Q1
Ans: A,B,D
Q2
Ans: B
Q3
Ans: A
Q4
Ans: A
Q5
Ans: B
Q6
Ans: A
Q7
Ans: A and B
Q8
Ans: B
Q9
Ans: A and B
Q10
Ans: B
Q11
Ans: B
Q12
Ans: B
Q13
Ans: C
Q14
Ans: C
Q15
Ans: B
Q16
Ans: D
Q17
Ans: C
Q18
Ans: A
Q19
Ans: A
Q20
Ans: B
Q21
Ans: B
Q22
Ans: A
Q23
Ans: B
Q24
Ans: A
Q25
Ans: A
Q26
Ans: A
Q27
Ans: B
Q28
Ans: C
Q29
Ans: D
Q30
Ans: A and D